仲對警察存在同情感嘅入一入黎

每個岩岩出完軌嘅男人，返到屋企都會特別錫老婆

唔好再對d所謂好差佬有咩期望，佢地只係怕俾人當過街老鼠，唔係想服務市民，明未？